任國安法逼迫我健壯 （改：Let’s Fight)

任國安法逼迫我健壯
憑這初心對抗邪魔
不屈中抗命有火
尚有命有力撐住 仍可改寫結果

最好的必須再練過
同化香港 打擊一個二個
我但求全擊破
Oh let’s fight~~

被時代選中既香港人，加油💪🏻

推

推🙈

第二句已fail
邊間教會

係咪 「妖魔」兩隻字唔啱？
我諗下用其他字

對抗車魔
反車狗會歌

邊間教會

教會都未必收你

車摸